文宣/塞爆 只能二選一

塞爆造成經濟壓力，但係對於文宣有負面影響，兩者唔可以共存。

唔係話割唔割，現時意見好明顯出現分歧，冇辦法同時爬山。希望順應多數人意見，齊心合力，確認返機場嘅定位。

（其實機場係和你非天堂，阻旅客登機呢隻鑊應該要由黑警揹，就好似812咁）

文

爆